{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045526",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 퇴촌나폴리펜션"
    },
    "text": "退室ナポリペンションでは入室時間は15時から22時までであり、退室は11時です。 もし午後10時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。 事前連絡がない場合、入室制限がある場合があります。 訪問者のレビューによると、退村ナポリペンションは自然な雰囲気を誇り、騒音なしで渓谷の水の音を楽しむことができる場所です。 また、ペンションは独自のバーベキュー設備を備えていて印象的です。 ペンションの内部と周辺施設は、いつも清潔で親切なスタッフがいつも助けて対応しています。 客室は部屋とトイレが2つずつ備わっていて家族、友人、恋人と一緒に過ごすのに良く、社長の親切なもてなしで良い思い出を作ることができます。 各部屋にはテラス専用バーベキュー場があって良いし、テーブルとバーベキュー専用グリルがあります。 しかし、食べ物と材料はそれぞれ事前に準備しなければなりません。 ペンションでは、個々のバーベキュー利用に関する事故については責任を負いません。 また、10時以降は無分別な飲酒や騒ぎは他の利用者に被害を与える恐れがあるので、自制を呼びかけています。 退村ナポリペンションは客室内での喫煙を禁止し、車両は最大2台まで駐車でき、八堂湖、八堂水霧公園、慶安川湿地生態公園などの観光地へのツアーも可能です。 八堂湖と八堂水霧公園はペンションから12km離れており、慶安川湿地生態公園はペンションから8km離れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "退室ナポリペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "退室ナポリペンションの入室時間は15時からです。"
        },
        {
            "question": "退室ナポリペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室ナポリペンションの退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "午後10時以降に到着する場合、事前に連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、午後10時以降に到着される場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室ナポリペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "退室ナポリペンションは自然な雰囲気を持っており、渓谷の水の音を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "退室ナポリペンションにはバーベキュー設備がありますか？",
            "answer": "はい、退室ナポリペンションには独自のバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "退室ナポリペンションの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "退室ナポリペンションの客室には部屋とトイレが2つずつ備わっています。"
        },
        {
            "question": "退室ナポリペンションのバーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "退室ナポリペンションの各部屋にはテラス専用のバーベキュー場があります。食材と材料は各自で準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室ナポリペンションでは喫煙はできますか？",
            "answer": "退室ナポリペンションでは客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室ナポリペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、退室ナポリペンションには最大2台まで駐車できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "退室ナポリペンションの周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "はい、退室ナポリペンションの周辺には八堂湖、八堂水霧公園、慶安川湿地生態公園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 442
    }
}